[玩命] 試食淘寶非油炸薯片

話說最近無聊想試下大陸零食玩下命
所以上淘寶求其揀左一箱自稱非油炸薯片
叫做 阿婆家的。

我買package有九隻味混合埋一細箱, 其中有三隻味係重覆

開箱想食辣就開孜然味食下啦。
一撕開就聞到好勁孜然味, 好似行過譚記聞到就知係孜然雞翼咁

講下口感先
咬落真係好脆, 有冇油炸過就唔知了
雖然一包得好少, 但每一塊都夠晒脆

講下味道
食孜然先係因為嗜辣
不過食落唔覺得特別辣
D味粉落得唔平均, 開頭食幾塊覺得冇乜特別孜然味道

最尾食晒成條膠兜, 口腔裡有好輕微孜然辣味的餘韻
不過對本愛辣人妖黎講, 完全唔夠辣囉。

孜然味總結:
口感佳, 味道每塊不均, 整體辣味不足

咁柒個樣都俾得落錢

買lays青瓜同檸檬味好過啦

玩命

要幫你叫定白車？

乜cumin 係辣既咩

?$

想食就想食啦，玩乜命呀on9仔

好似餅咁

聽到樓主話cumin 係辣就可以唔駛睇落去
完全唔撚識食

十七個幾 好似

其實咬落幾脆似薯片

返去強國我掃幾包返黎香港 食到厭咗 仲有幾包

好撚平咩
買都買啲咁柒嘅

譚仔係無孜然雞翼的 仲有請你去買枝孜然粉lam真啲辣唔辣

強國垃圾都要17個幾包

土匪雞翼上面嗰啲係咩黎

土匪